好多人黃店拎上黎投訴，之後再講人地食人血鏝頭

真係好好笑，好撚精彩 狗咬狗骨
所以話黄絲真係賤過地底泥，去到倒頭來每個人都係為左自己個人利益

難食同貴不嬲都係黃店特色，自己攞黎，唔抵可憐

厄飯食既最好包裝：
我黃架
幫年輕人
幫手足

最慘係連基本質素都無仲要貴人一截，如果唔係政治立場呢類鋪頭一早已經摺埋

支持得黃店，就含淚都食啦。